有無人由細到大都係好無運氣？

任何事都係

試過中一中史考試 有5題是非題都唔識
結果一題都撞唔岩

春茗7個同事 6個都中獎 得我無

天生樣衰

感情事又係

可能幫你擋左大災

我成世都閪撚到爆

我 由頭黑都落尾
點解可以咁撚慘

小學亂過馬路差啲被車車死
算唔算

買波買親都係輸個邊，大注一定係輸，幾百蚊有50%贏

咁你而家都未死
都算啦
小運唔到大運到

有次上左女神屋企打麻雀，我本身已經好黑輸左好多，點知女神阿哥唔信我咁黑帶左我去澳門
之後我買乜佢就買對家，最後女神阿哥贏左好多錢，最尾分左廿蚊俾我仲話同我拍住上一定掂
我嗰種黑係絕望地黑，冇人會黑得過我

聽人講 入門買口閒 一定唔會輸到陷家剷

下次買波我同你一人燈一邊

你睇人好人睇你好啦
話唔定你有d野佢地都好想要但冇呢

Me

其實咪就係你無溫書

結果和呀

揾多一個買

乜幹都無

人生好多次重要決定都做錯哂

me too...

其實付出同努力真係唔係咩黎

黑唔過我

e.g. ?

樓主幾多歲？

你邊度黑

24

幾大？

我都係 由細到大都無抽獎運 有就係抽垃圾
唔只抽獎運 普通運氣都無 黑過墨斗

我都係

出世已經係黑

我
由細到大買六合彩永遠all miss
考試測驗唔識10題mc最多岩兩題
抽獎冇次中
18歲果年有場大病要開刀做手術
明明唔關我事，行街時我朋友搞到人，啲人通常都係屌我先
係朋友圈中已有黑仔大師之稱

仲要我身邊既朋友個個運氣都唔錯，屌

最尾笑撚左

我啲朋友運氣都唔錯

係 成億條精蟲都揀中我

打機抽卡永遠得三四星
入𨋢無論行前中後都會俾𨋢夾
港鐵出入閘成日壞卡撞到想嘔返上餐飯出嚟(雖然冇搭好耐了
冇帶遮先落雨
着拖鞋出街斷鞋帶
書展放工搭中721列車

咁都唔黑咩

有時都諗過 唔知出世黎做乜

我經常咁諗, 但都要生活落去

我都係 成日都因為唔岩timing而做錯好多決定

出世冇耐死老豆, 隔幾年老母頂唔順搬走。前幾年阿麻走咗, 上年果間屋賣咗, 係我, 姑姐, 同2個阿叔平均分, 而唔係我呢個長子嫡孫繼承
然後間屋賣出去一定過500, 就算扣番地價, 我都唔止淨係分得果3X萬
溝女溝正件萬中冇一既極品 細個俾學行車我坐, 搞撚到我對小腿曲既, 跳得矮行樓梯冇力, 如果直既正常既我一定唔止而家呢個高度
懶, 唔打咁多

不幸生左條撚 終身男人病

剪左條撚

可唔可以再比多次我睇

都叫黑既

好撚煩

你個衰妹做咩話我煩

係咁推

我就不嬲都冇運氣
例如個fd比3隻馬我揀
另外果兩隻都跑出
係我果隻冇影

我會視為平時儲埋d運氣係某d大獲野上幫我擋咁少少

你唔講我都唔記得

我而家好興奮

屌你 嬲

我，但捱到今日，終於靠非常努力工作，打兩份工，搵到D錢，但非常孤獨

過黎哥哥度呵番好無